澳門除左葡撻 翅 水蟹粥 仲有咩必食

次次去親都唔知食乜好呢啲垃圾地方

樹葉

澳狗on9到無朋友，呢樣都死啦

鹽水浸人肉

地獄

有間嘢豬扒包係幾好食

澳門妹

俄妹

大躍進套餐

60路鮑姐

澳門妹

同埋鮑姐

風

葡國菜好好食！😋😋😋海鮮飯，馬介休球，燒豬！

木槺布甸

kfc 葡撻仲好食

agger

打令

鮑姐

識食一定食

鮑姐

澳至尊

籌碼

珊瑚

一年前仲有好多人認真覆 一年後
btw鮑姐